召集所有1月2號搭早機既巴絲

一齊食早餐 有無

你去邊度

去曼谷呀 好早，食早餐一定要入禁區食

屌你老母留名

我成十一點